是靚 基隆茶餐廳盆菜

個汁幾正

拉

係個爐大定係個盤細

冇台妹係咪摟屌

拉咩

係台灣吃緊火鍋

盤細

係

How much?

gchi

武漢肺炎盆菜

望落幾正

渣家軍D衛生一向都係咁

美

嘩 我屌